屌你老母講英文仲衰撚過我仲落廣告，聽到都打冷震

仲衰撚過brain7 既廣告，好似聽撚住個毅進犬同我講英文咁

Quit youtube囉